下星期金拱門有搖搖薯條

第一時間入手

牛b

这她妈的牛B死了

土豆條呀屌你老母！

又block 多條支那仔

我台灣架碌柒

台灣就唔係金拱門啦戇鳩

6

每一次有shark shark粉既出現
我都會企係M記收銀面前
同自己講句：又要掃貨了
用0.946秒既速度回過神
再同未滿16歲既M記小妹妹大聲講：有幾多箱BBQ蜜糖粉，同我拎哂出黎，我全部要哂！
只得15歲既M記小妹妹嚇到向後彈，之後坐咗係地下用小嘴細細聲講：有⋯⋯好似有5箱
我即刻諗都唔諗，放低一萬蚊
頭也不回拎走5箱BBQ蜜糖粉
當然 一萬蚊入面包埋比M記小妹妹既定驚費
買咗多次 M記小妹妹自己識拎返自己個份架啦
最後我叫我5個助手一人拎一箱幫我搬返去我屋企—愛滋戀‧愛完美
當然係唔比搭車啦，係人都知人工包埋架啦
而我就坐返上自己部林寶，再去下一間M記買BBQ蜜糖粉

買咗咁多次⋯⋯sor 打漏咗個咁字

真人真事
無講大話

收皮啦on9仔

唔信咪算 死毒撚